慎防外圍投注

以下係原post照copy自香討

戴定頭盔先，以下均為發夢情境，切勿向外圍投注

相信有部分人whatsapp前排收到啲廣告信息，係講「微博帝國」哩個外圍現金投注點樣最強現金網又乜又柒，而同期佢係有另一個分身網「happy online / 喜來網」

大家都知哩啲外圍網雖然賠率吸引，你贏小錢幾千都可以畀你提款，但係一贏得多就會話你投注有問題

就算你確確實實透過佢個系統贏咗都搵藉口ban你，最後連個代理都會ban你，見財化水

以下係佢哋部分代理聯絡電話，如果你玩緊，或者有朋友玩緊佢哋，呼籲馬上抽身而退！
+852 61544357
+852 56198015
+852 92818832
+852 92818623

推1推

push

幫post，但數目都好似5位數尾6位頭
咁就打爆

樓豬玩幾大搞到人地唔賠

幫post，你當6位數頭

愈黎愈多呢啲仆街出黎呃錢
樓豬ho ball

代post：估唔到咁就打爆

我自己覺得：玩都唔好玩到咁大啦

即係玩得細就安全

一球就爆個外仔擺明呃錢

代覆：你要咁樣解讀冇所謂，反正我前車可鑑，你要死唔通阻你咩

代覆：6位數頭姐，其實唔係大數目都走，仲要現金網

@yy

$5500開戶費

繼續推推

push push

推下先

推到2046

想講連4位數都會走數

ching你奶咗嘢？

嘩 仲諗住試玩下

贏咗奶硬嘢

係 好彩冇你咁大條數 呢啲真係冇乜保障可言 佢食鳩你錢你都奈佢唔何

更正：係我見到有個朋友賴嘢 唔係我本人

放埋隻艇嘅電話出嚟啦

唔通我公司個濕鳩太子仔就係咁奶野周圍問D伙計借錢 呢排仲見到佢冇錢還網上比人唱條撚樣最鍾意買外圍

你公司關咩事

訓前一推

代post：
發夢記得話出錢嗰陣話投注有問題，戇鳩，個系統你嘅，自己接受完，派埋彩，宜家拎錢就話又問題
當然最後直接block，acct就死埋

真係好柒垃圾
等於好似代理借佢個網掠水，唔係代公司收錢

咁少錢就打爆 執柒左佢啦

真係好垃圾，最好笑係話你投注有問題要check
根本係藉口，最後搵唔到就諗都費事諗block人

所以抵佢呢啲比人走數 贏又唔撚派輸就叫你速磅

我見到哩單嘢，我都睇下佢哋篤手指個plan
又係垃圾嚟，成個禮拜加埋得5千畀你玩
真係垃圾都不如

外仔要玩就玩大莊啦
水位已經靚咗，都唔貪多嗰一個幾毫啦

哩啲消息唔流通，點比較

玩皇冠 365 甚至澳彩嗰d唔得咩係都要玩埋d唔知咩莊

香港點玩365...
皇冠都要有途徑
澳彩算鳩數啦

代post：
屌，365申請好難咖

去大陸/台灣順便搞埋就得
好多fd都係咁申請

代post：要返工不了，何況拎錢好麻煩，可能就係咁啲垃圾外圍先有得做

推一推...

我個朋友反而係輸左走艇數
咁係咪個艇自己食
利申我朋友上網識個條友

好難講，上網check過有啲係老老實實射返畀個莊，然後剩係抽水
但有啲係直接食你某啲投注，同你對賭

咁如果上網識既走左數
冇比資料 有冇事

你仔細少少睇你自己講乜再講，我最多忍住唔笑你

我話走個艇侞數
但唔識的 有冇事

你自己都識得講你冇畀資料啦，驚閪咩

幾千蚊都走都搵大錢呀，賭得外圍有幾多個長贏呀，外圍走地咁方便，又唔會個個贏完一星期就唔玩，個客輸只係時間問題，呢D艇咁on9都有，客都唔易搵啦

我個friend都係咁講，佢上上落落，其實計埋佢今次贏都係贏返幾千蚊，每次都留返1萬本慢慢磨
我同佢都唔明，係咪一時之間冇咁多錢出
定冇射畀莊諗住自己食出事

又要推一推，唔好有人受害

推一推先

屌，今日收到
嚇到我以為中病毒，GOOGLE就見到哩個POST

btw,有冇香討LINK睇睇

代post：唔知佢封post咩心態啦

支共討論區抵佢

有行益輸送

我個friend話好彩喺佢未封嘅時候叫我copy定放上嚟

但有個叫微博帝國 要入錢先俾你玩😑

正常，佢哩啲都係現金網
但重點係新開，聲稱澳門金沙旗下
我都話我跟誠哥搵食啦

whatsapp又有宣傳

四位數都有人走

嘩我好耐冇幫我個friend推，你都可以搵返出嚟
你又畀佢哋呃咗？

放電話號碼啦⋯⋯
集思廣益唔好畀哩班柒頭害人

使乜hide佢電話
show出嚟，5965 1688
畀啲追post嘅唔好畀佢呃

我估肺炎冇曬波搞到佢哋冇收入，1千幾百都畀唔出
畀少少錢拎個網嘅代理返嚟，賭仔入錢就等於佢做莊

推完訓

6622662呢個網 我朋友贏4000都走數

4000都走，爆埋佢電話出嚟啦！

外圍玩咁大不如去番狗會玩仲好
呢d發下夢玩1-2萬咪算

65843109

成個外圍都係垃圾嚟
一個代理可以話係唔好彩，個個代理都係咁就收皮啦
上網check下點搞bet365好過

巴打可唔可以講下365大陸點搞點出入數？
我整到的話想叫埋個friend一齊玩

呢個網真係終極垃圾

你有出一次去到6位數嘅圖咪同你整個嚟玩

即係香港支付寶過錢去大陸支付寶，再過大陸銀行，再過bet365？

留tg我sd畀你睇
唔係個個莊都咁黑
起碼我知有正牌經營

推

垃圾莊電話整合

+852 61544357
+852 56198015
+852 92818832
+852 92818623
+852 59651688
+852 65843109

我宜家玩緊個fd俾個個福利都幾好喎 玩左兩個月都冇走過數

例如？

例如咩先

岩呀 唔係fd介紹我都唔係到玩

公司貨就唔搵哩啲莊啦

咩叫公司貨

有冇現金網推介？ 出邊間間都伏伏地

我諗係a喺b做對衝掛

現金都會伏
啲撚屌輸唔起就唔cash out咖啦

呢間野響曬朵咁

有咩哩到唔講得
驚畀人見到就加密囉

發覺你閱讀理解真係U
你自己講要玩就玩間大，係就開個莊名囉
叫人加TG，艇咋你？

垃圾莊電話整合更新

+852 61544357
+852 56198015
+852 92818832
+852 92818623
+852 59651688
+852 65843109
+852 93208337 <-新搵到happy online代理

依度咁多人自爆賭外圍 笑死

講咗發夢，太真實了，抽離唔到

笑了，樓上潛水

玩到咁遠....

發現一個新網叫夸克皇朝
138.network
但係facebook見到佢有第二個數字網址都可以登入
同happy online一鳩樣

有波踢就要推post